有冇人觉得内地同胞讲野好亲切?

6666666666
牛b死了
嚇死寶寶了
More......

此帖必火

Push

同胞們新年快樂

祖國萬歲

我們都是中國人

中國力量